退休警司：警犬薪金，有三分之一的價值是被市民罵

屌佢老味宜家扣撚哂佢地3份1人工啦
鬧一句都唔得，食屎狗黑警

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

俾上級屌係正常架

仲有三份一係

白逗，屌你老母！

推爆第一張圖，聽完呢句真係冇說話好講

黑警林仲唔快啲批鬥佢？

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

以後一見到軍裝就追住嚟屌

所以市民鬧得多
就有得加薪？
屌你老母